同條女拍左拖兩年，條女忽然有咗

是咁的，同條女拍咗拖兩年，大家都係處，琴日第一次同佢搞嘢，今日佢同我講有咗，可以點做？

又唔講有冇用套 點幫你呀

有

無啦啦又比你扑 知咩事啦 著番對西瓜啦

可能唔關你事呢

唔明你講咩

佢明明同我講係處嚟

真係冇事
最多幫人養埋人地個仔

緊唔緊

琴日先診完 今日就話有咗？

3/10

第一次 唔知道

悶唔悶d

尋晚診完佢，今日就話有咗？

爸爸

滴血認親都唔使玩

你收皮啦 有是咁的呀 比咁低分把撚呀？

你都係想聽呢句，樓主帽事嘅

帽野，食左去

條女重要好開心咁同我講有咗

唔要咪送比我

送個仔畀你

妳條女講野好低B

0/10

尋晚扑完今日就有

是旦啦又唔關你事

有冇咁快呀

佢話想生

你唔係會認頭啩

我一話落，佢就話要分手自己養

咁分手啦，應該唔關你事

我都諗緊分唔分好

一定要分啦，如果佢真係有咗咁即係你帶咗帽

緊係唔好咁快啦, 拖多一兩個月, 落唔到仔既時候先分手

咁仆街咩

一日就知有左，肯定帽事既

哦......你砌完佢

咁佢都唔同你客氣要你養, 你做一次仆街又何妨?

咁又係

走啦，個B又唔係我嘅

樓主本身係咪Gay?

Gay你老母呀

幾歲

廿幾

師兄

恭喜你做爸爸

E啲都要上黎問都要猶豫 樓主都係廢

做便宜老豆？

11/10

邊有可能咁快知有咗

決定咗同條仆街分手

假膠

同條女講：你個冚家富貴，你陰我？

想再毒啲

上次同你條女果陣 我記得我有帶wo

問下包大人

直頭感恩節大特價

嘩屌

-1/10

幫我好好照顧個小朋友
第時佢大個咗 我會教佢分你身家架喇

不如我畀嘛條女你好冇？

爸爸
唔好唔要我

琴日搞，今日就話有左。係到一個月後無 m 先同你講啦，即係一兩個月前，帽左你 lu 。

你夠疆就叫佢生出黎，再偷偷驗 dna 。如果唔係你經手，屌到佢反肚。都係一年時間。如果個 b 係你，恭喜你做爸爸同埋要錫老婆

其實我係咪認真左

你係常威？

1/10
是咁的加了一分

帽事嘅

分手啦仲諗

幫我養仔啦柒頭